無睇過John wick 頭兩集，淨睇第三集會唔會唔明？

搞笑咩大佬

1

睇左個故事背景再入去睇應該都ok嘅

1: 比人殺左老婆隻狗同偷左部車，殺人全家
2: 最尾break the rules殺左個高層，落order比全世界追殺

完